玩人感情個仆街你知唔知你hurt到人好傷?

扮撚晒野話唔想hurt到人，咪又係玩完丟開人

啱呀

屌你返去搵你條仔扑野啦

自己玩完happy完就怪人易鍾意人先最仆街

條女咪又係心甘情願比人玩

總之錯嘅唔係佢啦

家陣係佢心甘情願玩鳩我再扮無辜

我有同感都唔得嘅
仔仔唔喺身邊

有仔你同乜野感

其實你冇資格扮無辜
唔好以為自己認自己係仆街就可以當冇事

我唔係介意要日日食藥
個問題係睇一次醫生好撚貴

最撚抵死就係我仲掛住你

以前經歷過 雖然已經over左
但始終喺個心度刻左個印
間中會諗番起個陣自己傻到有幾無謂

巴打失戀搞到情緒病？

失咩戀
人地都冇接受我
玩下咋嘛
佢根本唔知道我有幾hurt

巴打有無聽過林夕填詞既搜神記
我都係比人hurt完仲好掛住佢
呢排聽翻搜神記有種relief既感覺

冇聽過

Eason版

你就晚晚瞓得安穩
我就食埋安眠藥都仲會失眠

Sorry囉

咁好彩你地冇一齊 唔係hurt得仲深

回味誰是你 往日有什麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的煙花紀

好多道理唔係唔知道
只係做唔到

一句sorry就摧毀人地個生活，都幾抵玩

個問題係佢係我個腦入面唔肯走

所以你咪要慶幸囉 如果你地一齊左 之後先發現其實人地一路係度挽鳩你傻仔 咁你下世投左胎都仲諗緊佢呀
利申 過來人

擁有過可能冇咁唔甘心呢

唔係架 經歷越多 行得越遠 傷得越深
你越想忘記對方 就越會諗會大家一齊過嘅點點滴滴

咁都係
但我唔明白點解佢可以咁輕易忘記呢一切

我都好想訓得著

睇醫生，拎安眠藥

精神科診所貴撚到嘔

我食左藥都一段長日子架啦

有冇俾血清素你

緊係有 呢個基本啦

係時候去試下訓教
再唔訓就天光

就快返工

好在我返晏
如果唔係死緊

食完藥唔舒服

有時候自己都覺得自己戇鳩
竟然可以因為你一句說話就牽動全日嘅情緒

可能你做左人地水泡呢

到最後你根本都唔覺得你自己有錯
所謂話自己係仆街其實都係合理化玩感情呢件事
唔明點解可以仲晦氣過我
早知道我就唔應該理你由你俾人玩
幫你擋完一劫就報返落我自己度

我知道啊

好似見到將來嘅自己

你咩意思

唉 I know that feel
以前做過人水泡 都當過人係水泡 而家都可能做緊水泡

當人水泡正仆街

我做任何事都好撚認真

屌條仔都仆街黎架
我一開始係真心認真想同佢一齊 水泡係後來嘅事

咁你宜家有仔咪幾好

我怕我都係做左佢水泡 唉好複雜

吓，拖都拍埋仲咁講

我睇埋我第1/2個post啦 好複雜真係

搵你攝時間加填補感情空缺

我都唔知 有可能初初當我水泡而家沉左船 都有可能一路都當我水泡
但我幾肯定佢心入面仲未放低佢個ex

明知佢對你唔好都仲咁鍾意佢嗰下先戇鳩

話緊你知

根本冇得揀

明知佢當你係玩具 但只要佢搵你都會好無骨氣咁岀現 先係最on9 仲要鐘意人鐘意到無左自己 由個刻開始佢已經變左我開心同唔開心既理由

我會令到佢沉我隻船

睇黎你都好苦

你就想
女人真係好蠢

女人係天真 我相信愛情嘅威力

排咗啦，都要等

咁你加油啦

屌，又眼光光望天光
直接去返工

死臭雞

尊重啦

玩呀喇

我好認真

一廂情願

係咁架啦

Ja ga

佢一啲都唔care

啱

到最後咪又係唔捨得你

都上咗心啦，太遲

我也知道寫一首歌沒法讓你愛我
畢竟你身邊的選擇實在是很多

你失去左自己無人會再愛你

的確，但好多野控制唔到

最撚hurt係佢同番個ex一齊

幾努力都比唔上

好撚攰

下，你唔係期望佢會有內疚掛，可能有既，30秒或者一分鐘囉
過多一兩個月，我諗連你係邊個都唔太會記得

吓，冇諗過佢會內疚囉
睇佢個款已經唔記得我啦，使撚一兩個月啊?

點解你仲細都咁撚識玩
00後真係咁早熟?

你啲大話真係好撚多

掛住果啲日子

唔g

ching ho ball

正仆街

Ungugu

做乜鳩

講咗啦

兩個字

which

把太細的神經割掉會不會比較睡得著

佢對我好好 真係好好
但就係有男朋友 又拖住我⋯
我好想同佢光明正大咁一齊
同全世界講 佢係我女朋友
點解要咁對我呀 歐洋小姐

雞

不要

好傻好天真 但我真係好愛佢⋯

唉

On99

屌，好憎你
但唔捨得

-.-

你咪撚啦你

食咗安眠藥了

做乜要靠呢啲

唔係瞓唔到
病了

胃痛

唔好再㩒電話啦

我都比人當過水泡 兩年之後仲未完全抽離到
成日無啦啦會諗番轉頭

而家有陰影遇到有好感既都唔敢主動啲

俾人玩撚完仲要作個藉口落我到當我係醜角真係好撚恐怖
希望過幾日我唔會又掛住件垃圾

總之佢地就唔會係錯果個

好想再聽下你把聲啊

一年時間
生理 心理 財政上都比人摧毀左
依家要重新build up 返所有野
同埋生活既一切

挨過呢幾年
其實就乜事都無了

好難捱

其實最Hurt係條仔拍拖對你好好，但最後先知佢當自己係水泡後尾因為個ex揾翻佢，之後一齊翻，呢段愛情，到宜家都係刻骨銘心

好過份

我都想佢幸福

佢玩緊你咋
對佢地黎講只係個遊戲

巴打同你一樣，好彩一早知，浪費咗我3個月既時間，已經move on

知道但move on唔到
我仲蠢

你個個幾耐？你諗吓出面大把女，依條臭閪唔要你，遲啲你有女，佢分分鐘妒忌返你條女轉頭，追返你

唔好鬧佢啦
同佢冇再有任何聯絡啦

我都知 所以我迫自己move on咗
但咁大個人真係第一次咁hurt
之後都會諗 其實我對於佢 係咪玩具 可有可無
係咪得我會咁傷心

係

我都知係㗎啦
但真係好唔甘心
好地地俾人玩
俾我見多佢1次我屌到佢上天花板

我見到佢都係會好溫柔咁對佢
因為唔捨得對佢惡對佢衰

你要信自己未來會遇到個更好，唔好為依啲人再執著，人地都唔會知道你為佢付出咁多

我明啊，但我做唔到

巴打有興趣可以留tg，等我做你樹窿，聽你心事，冇野做唔到，包括 move on

我未move on時都係知佢係仆街但仲鍾意佢
完咗之後好想屌7佢可惜我太早del佢contact

有機會再算

前幾日del哂佢contact ，迫到自己可以move on

我偷偷地mark低咗佢電話號碼
明明想delete晒所有野

Delete所有佢既野先可以move on到，我之前都唔捨得del

太唔捨得

我果陣del剩1個唔常用嘅contact 係有少少唔捨得
後尾1個月後佢又黎搵我
我真係覺得好無恥 佢係咪得閒得制又黎玩我
跟住del埋果個contact

佢好賤

但如果佢肯搵我我一定會好開心

所以呢啲人 真係del晒contact算 根本唔值得留戀

我掛住佢

迫自己move on啦
事後你會滿清醒

已經事後
但我唔想清醒

我想我不會愛你 只是也許

下個更美好
之後我都有人示過吓意 但我都冇興趣堅定拒絕 唔想hurt到人
過咗一年遇到我男朋友

有男朋友就緊係move on到

果陣我move on咗好耐
我用咗3個月左右move on
我男朋友都俾人玩過 佢用咗1年

我好想佢知道佢hurt到我有幾傷

依家我淨係del佢contact 冇block到佢

其實我都傷
依家都好冇安全感 驚男朋友突然唔理我 又同其他女仔flirt 好驚佢係貪就手
其中一個原因都係因為俾人玩過 有陰影
所以佢次次提佢個ex我都好嬲好唔開心 佢仲要係讚佢

block唔block都冇所謂嘅

係，反正佢都唔會再搵我

難保佢有一日比人hurt然後搵返我依個水泡，到時再block佢都未遲

到時候睇清佢有幾賤

我會氹返佢開心

我輸在太認真

我同你講一個女仔當你係水泡，佢一世都會當你係水泡，係時候忘記佢，move on

極度痛苦

唔捨得

好心啲搵水泡既搵sp咪得，搵我地做乜

鬼叫你老母生你個樣又普通，性格又易呃！唔玩鳩你玩邊個？老老豆豆你自己都有問題㗎（癩蛤蟆想食天鵝肉）